政府睇到未？西裝友已經忍夠！就算你放TG都唔會縮！呢D就係民意！

呢班人唔係中學生，係搵幾緊幾皮野，供緊樓有家庭既香港人
佢地有SAY啦掛？仲想強硬到幾時？

無撚錯

唔打資金，物料，技術入口打唔死佢